된장 고추장도 잘 먹고 우리말도 너무 잘해서 가짠가 했더니 영어하는거 보니까 미국 사람이 맞긴 맞네.
오빠. 불어~
어? 왜?
에이! 누가 불래? 불어라고. 줄리엔이 지금 말하는게. 프랑스어.
엄마 안녕.
생일이라고 엄마한테 선물 오고 전화 오고. 바쁘셔.
저녁 생일파뤼 할거지? 친구들 몇명이나 와?
한 일곱명?
오~ 일곱명~ 줄리엔 친구면 다들 조각 미남이겠지? 이꿀꿀한 한옥에도 봄이 오는 거야?
뭐? 꿀꿀한? 그 꿀꿀 속에 내가 포함되는 거야?
안녕하세요?/아저씨!!
어서 와요/오랜만이야/안녕~
신애!어떻게 왔어? 매일 일 한다면서?
근처에 심부름 왔다가 보고 싶어서 잠깐 들렀어요.
아저씨 보고 싶었어요.
나도 너무 보고 싶었어.
